係時候喇！！敵疲我攻！！

推

11.14 曙光行動 繼續三罷

仲有鐵?

呢幾日無乜點訓過

攻狗屋

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

燒狗宿!!!

攻狗屋
燒狗宿